準備出發行街

準備出發行街

平時一向戴開豬嘴出街
今日帶會唔會車都上唔到

出去食嘢

要拉你 著黑衫都拉啦

今日盡量普通look, 豬嘴肯定會SS

行街都有罪 個個都驚唔出
退到去山崖邊喇仲退

13:30 隧道口

檢測中心

推爆

逸東個邊狗/記者都多過人

立場有gphone

小心附近國安

佐敦聚唔到就直接去旺角？

頭先見到人豬咀
不過唔係九龍

啱啱喺呢個位有幾發胡椒鎗聲

啱啱落閘落到咁樣

行過咗亞皆老街lu